一訓醒就多番好多post 係支持裝修

反而凌晨時份就好多post 唔支持裝修，話會失民心,美國佬唔支持。

又會咁岩咁多相同意見的人咁中意成晚都唔訓係度推post

多次講明，兄弟爬山，和你飛係盾係公共關係科，唔係指揮，做矛嘅唔係冇腦，亦唔多上蓮燈，可以畀意見，可以善意提醒，但唔使成日教矛點做

btw個四色分類留意，根本對象目標有問題，矛盾未共識就係咁宣傳，反而對矛造成公眾壓力阻礙